民陣又做乜鳩

星期一取消？

收嗲啦FIGO CHAN 關你撚事呀? 篤灰撚

樓主on9

慣左賣港，平時就比機會市民發洩同籌款比自己，點知今次玩大左，吹左成百萬人，唔駛同港共交代咩

都撤回
又冇會
仲集乜

一日未撤一日都要集,我哋要求
嘅唔喺暫援

林鄭收皮la

咁日日去，去足79日？之後散？

民陣成班袋左咁多籌款唔駛做？